[極醜惡］個fd約左班女69，唔想我一齊去，屈我撐共

屌你老母！咁都講得出口
聽日一人上街，香港加油！

笑撚死

我屌佢老母鬧又唔係，佢又唔係唔出黎，係唔預我

遊行都有小圈子